召喚各位喜歡韓國菜巴絲

歡迎係度討論下各區高質/ 劣食嘅韓國餐廳!

有興趣仲可以入TG Group:

韓國菜本身已經無討論既價值

食屎都有得開group討論

泡菜間唔同味... 邊間好食？

你連登開韓國POST開黎比人屌
BTW 尖咀有間好似叫珍味 牛肋骨好正

條link 無左wo

香港啲韓國菜貴到
喺韓國平平地食就正

大埔墟有間唔貴

求名

我覺得得D泡菜同燒烤可以食下
D主菜樣樣唔係鹹就辣到仆街
石頭飯又熱到仆街

搵下先，搵到覆返你！

就係要食飯焦

讀書做過幾年泡菜餐廳
我可以好肯定話你知食得嘅都係味盲
來來去去三種醬兩種湯底
懶少少嘅餐廳直接拎即食蔘雞湯加熱就上枱
班友都可以話好好味好入味
餐廳班「廚」就係working holiday 嘅泡菜學生
尼泊爾人 最多有一個所謂大廚

推

係連登開任何韓國post都會比人屌, 唔洗睇內容都知

窿既食物都食?